{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57087&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평에코펜션"
    },
    "text": "ソウルから40分の距離に位置するこのペンションは、北漢江を鑑賞できるエコ展望台があり、美しい風景を鑑賞し、癒される場所です。 家族やカップルのためのバーベキュー設備も備えていて便利です。 周辺にはガイル美術館が車で2分の距離にあり、大成里国民観光地は車で23分、プティフランスは車で30分の距離に位置しています。 ペンションの基本情報は、入室は5:00、退室は22:00です。 また、無料Wi-Fiと駐車可能なスペースも提供されます。 客室のペンションサービスとしては、エコ展望台、ロッキングブランコ、投壷遊び、バーベキュー施設が利用できます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルのレンタルが必要で、一人当たり5,000ウォンの費用が発生します。 利用時間は22:00までで、個別バーベキューも可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 ペットは入室不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用禁止され、ゴミは分別収集場所に適時に配置しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはソウルからどのくらいの距離に位置していますか？"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはガイル美術館や大成里国民観光地、プティフランスなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基本情報を教えてください。",
            "answer": "ペンションの基本情報は、入室は5:00、退室は22:00です。また、無料Wi-Fiと駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設やサービスには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの施設やサービスとしては、エコ展望台、ロッキングブランコ、投壷遊び、バーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルのレンタルが必要です。一人当たり5,000ウォンの費用が発生します。利用時間は22:00までで、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットは入室不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用禁止です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別収集場所に適時に配置する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 442
    }
}